另一半好似冇以前咁愛你既時候

就黎半年，但感覺佢明顯吾同左，佢認為係穩定左，但我吾係咁覺得，硬係覺得變左可以點

係米中意真係吾一定適合

米你老母 吾你老母